市民刻意將鮮花改在地上，企圖令警察清理時，須以鞠躬或蹲跪方式處理

武事既，狗本身就係咁

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

我記得幾隻傻狗係中環交易廣場徒手撕貼係地下嘅維尼熊文宣
跪足半個鐘

？？ 一腳踢開咪得

咪又係要執 踢完唔洗執架?

唔洗，聽朝清潔先執